頭d動畫無左邊首歌唔得 ?

一定係move rage your dream

無依首成套野扣一半分

Feel your frustration あなたの叫びを
Taste your vibration 震える程に感じてる

ゆける あなた辉いてる
Rage your dream 今を生きている

YURI把聲加埋motsu san既rap 同首曲既bass同鼓 , 真係令人諗起夢想

冇deja vu冇頭d

Forever Young

18:16
咁就十幾年

Pkm無印
超電磁炮
SAO

人地唔係問 頭d 咩？

柒左 睇錯邊d

頭Dランクかよお前(笑)

一定係running in the 90s
第一次鬥贏咗啟介

GAS GAS GAS

Back on the rocks

rage your dream+1

Deja vu

Say say say

no one sleep in Tokyo

do you like my car

冇eurobeat頭d真係未必紅得起

呢個開場都係好正

調轉咁諗，有deja vu咩都會變成頭D

又唔會 最多都係紅唔到歐美
亞洲一講起賽車 多數都會諗起頭d

remember me

《煙花，應該和誰看》

是但一首stage one嘅bgm

First stage自膠

Rage your dream 最印象深刻係真子等唔到池谷嗰集

點解第5季畫風咁柒

好似第4季已經開始

睇到呢個post好開心
身邊啲朋友聽到頭D只係會識同諗起杜文澤同陳冠希啲對白 唔係話套野唔好 但好似搞到套電影版已經代表左頭文字D
但對我黎講永遠都係動畫加eurobeat先係真正嘅頭文字D

Remember me
Dont stand so close
Be my babe
love is in danger
I wont fall apart
結論：無咗邊首都唔得

space boy
speedy speed boy

仲有grand prix

挑機歌
stop your self control
哎呀哎呀哎呀

Kimi Ga Iru

咁就廿年

Information!

點會冇呢首

一聽到d歌
就諗起當年機鋪條人龍
好青春好熱血

Running in the 90's
Heartbeat

其實有首wing of fire仲正

呢首唔係拓海對中里毅咩？…

over the rainbow

Don't stop the music tonight

中二王冠

一定係那朵花

和田光司 RIP
數碼暴龍OP1

同意樓主，Rage Your Dream真係好深刻好正，尤其係慎吾炒車同埋真子決定揸車走果刻入歌真係 first stage黎計真係最好聽既一首

無記錯1,2,4,5,6季都有出現過